# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# 朱仁杰 <johnson19960308@gmail.com>, 2022
# 高垚鑫, 2022
# Fan Xu <xlivevil@aliyun.com>, 2022
# RERBIN MA, 2022
# zzz p, 2024
# tony shen <anthanny@hotmail.com>, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-24 17:58+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-09-19 15:18+0000\n"
"Last-Translator: tony shen <anthanny@hotmail.com>, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/calibre/teams/19337/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ..\common\common_dialogs.py:84 config.py:122
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: ..\common\common_dialogs.py:112
msgid "Restart calibre now"
msgstr "现在重启 calibre"

#: ..\common\common_dialogs.py:128
msgid "Preferences for:"
msgstr "首选项用于："

#: ..\common\common_dialogs.py:160
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ..\common\common_dialogs.py:162
msgid "Clear all settings for this plugin"
msgstr "清除此插件的所有设置"

#: ..\common\common_dialogs.py:189
msgid ""
"Are you sure you want to change your settings in this library for this "
"plugin?"
msgstr "是否确实要更改此书库中插件的设置？"

#: ..\common\common_dialogs.py:190 ..\common\common_dialogs.py:210
msgid ""
"Any settings in other libraries or stored in a JSON file in your calibre "
"plugins folder will not be touched."
msgstr "其他库中的任何设置或存储在calibre plugins文件夹中的JSON文件中的任何设置都不会被触动。"

#: ..\common\common_dialogs.py:192 ..\common\common_dialogs.py:212
msgid "You must restart calibre afterwards."
msgstr "您需要稍后重启 calibre"

#: ..\common\common_dialogs.py:200
msgid "Settings changed"
msgstr "设置已修改"

#: ..\common\common_dialogs.py:201
msgid "Settings for this plugin in this library have been changed."
msgstr "此书库中此插件的设置已更改。"

#: ..\common\common_dialogs.py:202 ..\common\common_dialogs.py:223
msgid "Please restart calibre now."
msgstr "现在请重启 calibre"

#: ..\common\common_dialogs.py:209
msgid ""
"Are you sure you want to clear your settings in this library for this "
"plugin?"
msgstr "是否确实要清除此插件库中的设置？"

#: ..\common\common_dialogs.py:221
msgid "Settings deleted"
msgstr "设置已删除"

#: ..\common\common_dialogs.py:222
msgid "All settings for this plugin in this library have been cleared."
msgstr "此插件库中的所有设置都已清除。"

#: ..\common\common_dialogs.py:297
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: ..\common\common_widgets.py:105
msgid "Undefined"
msgstr "未定义的"

#: ..\common\common_widgets.py:160
msgid "Restart required"
msgstr "需要重启"

#: ..\common\common_widgets.py:161
msgid ""
"Title image not found - you must restart Calibre before using this plugin!"
msgstr "未找到标题图片 - 使用此插件之前必须重新启动 Calibre！"

#: ..\common\common_widgets.py:234
msgid "Create new column"
msgstr "创建新列"

#: action.py:28
msgid "Extract ISBN from the selected book format"
msgstr "从选定的图书格式中提取ISBN"

#: action.py:28 action.py:74
msgid "Extract ISBN"
msgstr "提取ISBN"

#: action.py:43
msgid "No rows selected"
msgstr "未选择行"

#: action.py:44
msgid "You must select one or more books to perform this action."
msgstr "你必须选择一本或多本图书才能执行此操作。"

#: action.py:78
msgid "Extracting ISBN for {0} books"
msgstr "正在提取ISBN  {0} 本图书"

#: action.py:91
msgid "Failed to extract isbns"
msgstr "提取多个ISBN失败"

#: action.py:94
msgid "ISBN extract completed"
msgstr "ISBN提取已完成"

#: action.py:99
msgid "Extract ISBN found <b>{0} new isbn(s)</b>."
msgstr "插件找到<b>{0}个ISBN</b>."

#: action.py:100
msgid "Proceed with updating your library?"
msgstr "是否继续更新你的图书库"

#: action.py:106
msgid ""
"Could not find an ISBN for {0} book(s) and {1} book(s) matched their "
"existing value."
msgstr "找不到 {0} 书籍(s) 的 ISBN，并且 {1} 书籍(s) 与其现有值相匹配。"

#: action.py:109
msgid "Could not find an ISBN for {0} book(s)."
msgstr "找不到｛0｝书籍的ISBN。 "

#: action.py:111
msgid "Found {0} book(s) where ISBN matched the existing value."
msgstr "找到 {0} 本书，其中 ISBN 与现有值匹配。"

#: action.py:113
msgid "Click \"Show details\" to see which books."
msgstr "点击“显示详细信息”来查看图书。"

#: action.py:118
msgid "Scan failed"
msgstr "扫描失败"

#: action.py:118 action.py:127
msgid "Scan log"
msgstr "扫描日志"

#: action.py:127
msgid "Scan complete"
msgstr "扫描成功"

#: action.py:153
msgid "Some books changed"
msgstr "一些图书被更改"

#: action.py:154
msgid ""
"The metadata for some books in your library has changed since you started "
"the download. If you proceed, some of those changes may be overwritten. "
"Click \"Show details\" to see the list of changed books. Do you want to "
"proceed?"
msgstr ""
"自您开始下载以来，您图书馆中某些图书的元数据已发生更改。 如果继续，其中一些更改可能会被覆盖。 点击“显示详细信息”即可查看已更改的书籍列表。 "
"您想继续吗？"

#: action.py:165 jobs.py:226
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: config.py:40
msgid "Do not change my search"
msgstr "不更改我的搜索结果"

#: config.py:41
msgid "Show the books that have new or updated ISBNs"
msgstr "显示具有新的或更新的 ISBN 的图书"

#: config.py:71
msgid "When the scan completes:"
msgstr "当扫描已完成："

#: config.py:76
msgid "Valid prefixes for ISBN-13 (comma separated):"
msgstr "ISBN-13 的有效前缀（逗号分隔）："

#: config.py:81
msgid "Selected books before running as a background job:"
msgstr "作为后台作业运行之前选定的书籍："

#: config.py:82
msgid "Running as a background job is slower but is the only way to avoid\n"
msgstr "作为后台作业运行速度较慢，但这是避免的唯一方法\n"

#: config.py:83
msgid "memory leaks and will keep the UI more responsive."
msgstr "内存泄漏，并将使UI更具响应性。"

#: config.py:92
msgid "Batch size running as a background job:"
msgstr "作为后台作业运行的批量大小："

#: config.py:93
msgid ""
"Books will be broken into batches to ensure that if you run\n"
"extract for a large group you can cancel/close calibre without\n"
"losing all of your results as you can cancel the pending groups."
msgstr ""
"书籍将被分为多个批次，以确保如果您为大型组\n"
"运行摘录，您可以取消/关闭calibre，而不会丢失所\n"
"有结果，因为您可以取消挂起的组。"

#: config.py:105
msgid "Display failure dialog if ISBN not found or identical"
msgstr "如果未找到 ISBN 或 ISBN 相同，则显示失败对话框"

#: config.py:106
msgid ""
"Uncheck this option if you want do not want to be prompted\n"
"about no ISBN being found in the book or it is the same as\n"
"your current value."
msgstr ""
"如果您不想收到关于在书中找不到 ISBN \n"
"的提示或者它与您当前的值相同，请取消\n"
"选中此选项。"

#: config.py:113
msgid "Prompt to apply ISBN changes"
msgstr "提示应用ISBN更改"

#: config.py:114
msgid ""
"Uncheck this option if you want changes applied without\n"
"a confirmation dialog. There is a small risk with this\n"
"option unchecked that if you are making other changes to\n"
"this book record at the same time they will be lost."
msgstr ""
"如果您希望在不出现确认对话框的情况下应用\n"
"更改，请取消选中此选项。 未选中此选项存在\n"
"一个小风险，即如果您同时对此图书记录进行\n"
"其他更改，这些更改将会丢失。"

#: config.py:123
msgid "Edit the keyboard shortcuts associated with this plugin"
msgstr "编辑与此插件关联的键盘快捷键"

#: config.py:127
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: dialogs.py:25
msgid "Queueing books for extracting ISBN"
msgstr "排队书籍以提取 ISBN"

#: dialogs.py:53
msgid "Queueing"
msgstr "排队中"

#: dialogs.py:73
msgid "Extract ISBN failed"
msgstr "提取 ISBN 失败"

#: dialogs.py:74
msgid "Scan aborted as no books with formats found."
msgstr "扫描因未找到格式的书籍而中止。"

#: jobs.py:41
msgid "Extract ISBN for %d books"
msgstr "提取%d书籍的 ISBN"

#: jobs.py:44
msgid "Extract ISBN started"
msgstr "提取ISBN已开始"

#: jobs.py:96
msgid "Scanned %d of %d"
msgstr "已扫描%d次，共%d次"

#: jobs.py:113
msgid "No formats"
msgstr "无格式"

#: jobs.py:115
msgid "ISBN not found"
msgstr "ISBN未找到"

#: jobs.py:121
msgid "Same ISBN"
msgstr "相同ISBN"

#: jobs.py:127
msgid "Extracted"
msgstr "已提取"
